大婚之日遭7男扒光亂親 新娘崩潰淚訴婚鬧慘狀

中國大陸頻傳低俗婚鬧事件，不少賓客假借「鬧洞房」、「熱鬧一下」的名義，對伴娘、新娘毛手毛腳，讓美好的大喜之日成了公然性騷擾現場。一名大陸網友近日發文，曝光多名新娘遭到婚鬧的慘痛經驗，呼籲新郎要懂得保護自己心愛的人。

中國大陸網友「一地金啊」撰文揭露多名新娘的慘痛婚鬧經驗，其中一名女子「白玉」和男友相戀 8 年終於修成正果，她和許多女孩一樣，嚮往一場有著鮮花、掌聲、祝福的體面婚禮，沒想到竟是一場惡夢。

婚禮當天，白玉凌晨就起床梳妝，但上午 10 點她就被鎖死在新房裡，一群陌生男子闖進房裡把她壓在床上，還有人趁亂親她，甚至企圖扒下她的婚紗，白玉只能拼命用手護住胸前，淒厲地呼喚丈夫，但丈夫早就被親友拉去陪酒。最後，白玉被脫得一絲不掛，比起新娘，更像土匪搶來的女俘虜，而當白玉無助地在房裡被蹂躪時，長輩們卻在屋外直說「年輕人真會玩，這婚禮辦得好，熱鬧」，讓她備感羞辱、怨憤。

文章中也提到許多離譜婚鬧事件，曾有公公藉著醉酒強吻兒媳，還有長輩自誇「老當益壯」在新娘衣服裡塞東西，還伸手捏胸、摸下體。

此外，伴娘也成了婚鬧中無辜的受害者，不僅性侵事件頻傳，更曾鬧出人命，許多女孩害怕這樣的低俗婚鬧，即使是好姊妹結婚，也不敢去當伴娘。部分家庭為此還聘請妓女當「職業伴娘」，但她們也抱怨「職業伴娘」的錢難賺，常常胸部被抓得青一塊紫一塊，私處也被抓到流血，「好多性工作者到了現場，才發現自己是羊入虎口，即使不給錢，都不想在婚禮上多待一秒鐘」。

「當事人覺得好笑，才算玩笑，否則，就都是純粹的惡。」文章最後呼籲，婚鬧並非婚禮的必備節目，希望所有新郎都能保護好自已的新娘。

係班死北佬先有咁變態

某大強國地下小電影題材之一

蚹蛤蟈蜻

長輩們卻在屋外直說「年輕人真會玩，這婚禮辦得好，熱鬧」

六四之後冇人性

雞都唔肯做，班友都幾狼死

正一生蕃

好正
好想參加埋一份

支那

何不中出朋友妻

河北中出朋友妻

片呢！？

做左中國女人幾個閪都唔夠用

拎把槍 向天開下囉

強國特色AV題材

反觀香港兄弟要食屎片飲m血果汁

連登真係多左膠
咁都冇人屌條臭雞